如果你係中國大有錢佬，你會將D錢放去邊?

大陸？美國？香港? 樓?黃金?股票?債卷?床下底?

微信錢包

移民

參考江家 馬雲咪得

去歐美開公司,搵人告自己,資產轉移

［img]

點解依家佢地唔用支付寶，轉哂微信錢包

我點知我又唔係佢哋

想知銀行佢地有冇份?
無限QE, 貨幣通脹，借錢比人，債仔存錢去銀行，根據銀行存款準備金比率又可以乘大黎借出去，錢生錢生錢
買埋債卷，買金買糧食，科技，樓。
馬雲打個電話比化騰哥，今日點玩呀想？

利申:唔識經濟財經，胡思亂想

仲放錢喺香港
已經冇左一國兩制啦

買香港樓

咁放去邊先得?

梗係歐美啦
你轉得出香港, 假設屋企是旦有條友係外國人
已經轉得走

但馬雲哥，化騰哥，王衛哥，果埋公司，資產，現金，想存出去歐美之際已被封鎖?

唔係話少咗好多大陸人黎香港交易嗎？怕了香港？

你當人傻咩， 梗係周圍擺啦
香港買住十幾層複式單位唔覺嘅

有香港黑衣暴徒撐住，唔驚

因為班廢老唔識用支付寶

中國做得有錢佬都唔會走得甩

台灣

識有個係BNP 不停幾千萬 幾千萬咁做定期 間行又比到佢3-5% 息

奇就奇在D 錢係邊到黎?
FED 狂QE，真係可以無止境?

做得果d位肯定比人拎住屋企人條命威脅佢地
但係普通支那人唔會咁快比党睇中, 將屋企人先移民
自己最後走

Bitcoin
眾所鳩知強國佔全世界大部分交易量

但中國既錢存係數碼世界(wechat, alipay, blockchain service)
睇到錢嘅流動，控制到錢既流動。
wechat, alipay 國有化歸政府管豁，中國人的錢是政府的。

買金條

bitcoin
decentralized technology 係中國會成為centralized technology

中國將嚴管加密貨幣 比特幣價格跌破7000美元

比特幣價格11月22日跌破7000美元，創下6個月以來的新低，主因中國中央銀行針對虛擬貨幣頒布新一波嚴格管制措施，並警告發行或使用這種貨幣做買賣將引發風險。

以價格劇烈波動着稱的比特幣，在習近平發表談話後兩天內價格飆漲超過40%，投資者押寶中國支持區塊鏈以及數位人民幣計畫將加速加密貨幣當道。

不過自10月底至今，比特幣價格已重挫近1/3。

話嚟香港上市

金條放去銀行保險箱?

股市會點

而家有板睇

等有錢先諗都未遲

諗下姐，永遠都唔會有

海底撈個老細靜靜雞走資，最尾做埋新加坡藉

瘋狂買樓

香港樓?

好似又係，之前華記係味都係去星嫁波

比特幣

放係你屋企

我都想

瑞士，全世界有錢人都擺錢喺瑞士。

奉獻俾黨，因為係遲早既事

唱定做冥通遲d用

Bitcoin 啦

5年前唔走 而家已經冇得走 仲玩埋電子貨幣 你想收埋d家財? 咪傻啦

無用
之前講有個大陸富豪一拋售股票即叫你買番...

香港樓